誰又騎着那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我